美國民主黨又想帶住班窮人反侵侵

唔係以為仲work下話

其實支持侵侵既最多係班垃圾白人窮西。有錢中產多數支持民主黨。
其實有少少學識既都唔會支持條老粗啦。

其實而家中期投票係咩料
好緊張

眾議院選舉 (全部)
參議院選舉 (34/100)
州長選舉 (36+3)

電視講到好似成個美國都反侵侵咁
我唔明啦 咁點解俾人選到佢做總統

because they are fake news

係,不嬲都係話主要係red neck先會撐特朗普
有學識同有錢果班都係撐民主黨

所以不論香港，美國民主黨都係仆街，只為既得利益集團服務

係喇全美除咗加洲紐約嗰啲全撚部都係redneck

有學識係講緊gender studies ?

俾我係美國人
我都唔會公開撐侵啦
唔驚俾左膠圍剿咩
投票投返佢咪得囉

咁老實
中間好多係荒漠

on9咩地方都係人愈窮諗野愈左
靠自已搵到食點會成日諗住謀人地副身家
今時今日美國民主黨重社會主義過中共

有錢佬當然想有低佢一層既人入呢個system做佢奴隸
當然講就話奴隸, 係美國最底層都受到社會保障
但呢個社會班底層累積到一定人數, 佢地就唔想有其他人入呢個system分佢地d資源
於是就會投共和黨

果班有錢中產咪同香港果班一撚樣
成班都當自己係無國藉人士

為錢去勁共勁共,出賣國家利益

美國d金主無香港咁恐怖

民主黨主流有幾左，同歐洲左派仲有一大段距離

咁睇唔睇到除咗中間其實仲有好多忽？講緊除咗加洲紐約嗰堆”精英”之外係咪其他州全撚部都係redneck呢

大把口就反侵
投票時就投侵

中共何來社會主義
美國更加無

果班係華為撈的大陸人屌香港後生一樣係用同一口吻
'你班人係弱者先會有本土主張'

美國民主黨侮辱侵支持者的操作係一樣

讀書讀壞腦就當咗係有學識

讀書讀到對人不對事，
一條政策其他人提就好，侵侵提就唔好，
除咗讀屎片，我搵唔到其他字嚟形容呢班人。

左膠：應該踢啲深紅州份出美國！

有錢佬先收埋投呀
口講反侵，你問佢哋呢年幾股市賺幾多

個陣返mnc 老頂係有錢美國人
trump選倒個日佢勁嬲
跟住d左膠鬼佬同事又附和

睇埋晒啲fake views
另類右翼好多都係高學歷架，同埋好多另類右翼本身就係左翼出身

下，有個總統企出黎比工作你點解唔支持
香港就話人人有工打啫
美國好多小鎮係冇工作冇收入冇未來
有份工係香港唔代表咩
但係嗰到代表左好多嘢
we created Job, real paying job
呢句野打動唔少美國人啦
美國資本家為左減少成本
將倉庫設係華南同香港
而家因為trump 嘅政策先返去美國本土
先創到就業

係時候回顧下班左膠點樣對人不對事

你以為多啲紅色 = 多啲人呀？
計人頭上次其實係民主黨多啲票架喎

利申定先唔係民主黨fans，只係笑你啲人唔識睇graph

唔係窮西，主要係藍領，亦有部分黑鬼
而美國嘅窮閪同黑鬼歷來點樣俾民主黨擺上檯，大家都有眼見

香港地打工從來唔係問題，勞工保障垃圾，人力成本低賤，所以好多時選舉唔會強調工作機會，因為只要肯做就基本上一定有。

美國情況唔同，工作機會基本上你選得Governor, Mayor, congressman 都一定要提。

選參眾議員都係用選舉人票 ?

最搞笑既係民主黨為左反共和黨當年搞3k黨迫害黑人，而家就推black lives matter 迫害番白人

根本唔係成功人士傾向反侵
而係主流媒體講野最大聲果班都係靠反侵上位發達，撐侵既俾人滅聲
所以先有社會名流大部分都反侵既錯覺

同埋班偽人食到全球化油水嘛大大聲反侵囉

下我擺幅圖帶出唔係得redneck 支持侵，你諗撚咗去邊呢？ 緊係多票啦民主黨放咁撚多illegal aliens 入嚟投票 問下點解民主黨唔支持投票票check ID 叻叻豬

tvb?

反侵侵唔代表全盤反對佢既政策。佢民粹主義對美國穩定長遠黎講唔係好事。第二佢好明顯完全唔尊重新聞自由。第三佢同北韓俄羅斯行得太埋，加埋通俄案，有少少政治意識既人都會擔心。
中國呢d無牙老虎好易就收得佢皮，仲要大部分高幹資產家人都係美國。但俄羅斯呢隻近百年既東方最大敵人先最要提高警覺。

最有錢個一班其實兩邊都有落注，唔係點影響政策。藍領白人係上次大選投俾侵侵，完全拋離民主阿婆，同時racial minority就多數俾票民主黨。

事實上，較多有學位的人投俾民主阿婆，不過其實都係52%而已，係冇學位的白人中，又俾侵侵大幅拋離。

口口聲聲話只有redneck會投俾侵侵的人，根本就冇好好睇過2016年發生咩事，而家民主黨都要向翻白人藍領攞票啦。

最搞笑係班離地hollywood明星日日喺度屌trump, 以為自己仲好撚有影響力
愈屌得勁, D人就愈睇得清你班虛偽撚

想知佢點樣唔尊重新聞自由法？

你問下班撚樣移民左去加拿大未

我淨係知cnn唔夠人講會收人線

俄佬一定唔係最大敵人 經濟上俄佬垃圾到仆街 食完克里米亞都係維持現狀, 中東打黎打去都係就住就住, 影響唔到美國本土, 相反支那既經濟威脅同埋南海先係最大威脅

侵侵只係口屌fake news,亦都係事實 從來冇用公權力限制新聞自由

你限制佢地代表d咩? 即係驚佢地?
侵侵就係呢d神人, 要同你班fake news決戰

你估佢唔想，係唔得咋。如果美國人係兒登仔佢做左右撚獨裁者啦。好在人地國家教育都仲算優良。

你講撚哂啦 屌fake news又話唔尊重新聞自由 , 冇用公權力限制又話制度好 , 選舉果期利用fake news做免費廣告已經知佢高章啦 洗鬼限制咩